維機解任 3/10/17 22:30 MHXX屠龍團, 00:00 CUPHEAD

開台時間: 22:30-02:00

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家一齊來吹水

留明待follow